msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-25 09:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/GNUHEALTH/health_crypto/locale/zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 43917\n"

msgctxt "field:gnuhealth.birth_certificate,digest_current:"
msgid "Current Hash"
msgstr "当前哈希值"

msgctxt "field:gnuhealth.birth_certificate,digest_status:"
msgid "Altered"
msgstr "已修改"

msgctxt "field:gnuhealth.birth_certificate,digital_signature:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "field:gnuhealth.birth_certificate,document_digest:"
msgid "Digest"
msgstr "数字摘要"

msgctxt "field:gnuhealth.birth_certificate,serializer:"
msgid "Doc String"
msgstr "文档字符串"

msgctxt "field:gnuhealth.birth_certificate,serializer_current:"
msgid "Current Doc"
msgstr "当前文档"

msgctxt "field:gnuhealth.death_certificate,digest_current:"
msgid "Current Hash"
msgstr "当前哈希值"

msgctxt "field:gnuhealth.death_certificate,digest_status:"
msgid "Altered"
msgstr "已更改"

msgctxt "field:gnuhealth.death_certificate,digital_signature:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "field:gnuhealth.death_certificate,document_digest:"
msgid "Digest"
msgstr "数字摘要"

msgctxt "field:gnuhealth.death_certificate,serializer:"
msgid "Doc String"
msgstr "文档字符串"

msgctxt "field:gnuhealth.death_certificate,serializer_current:"
msgid "Current Doc"
msgstr "当前文档"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,digest_current:"
msgid "Current Hash"
msgstr "当前哈希值"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,digest_status:"
msgid "Altered"
msgstr "已更改"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,digital_signature:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,document_digest:"
msgid "Digest"
msgstr "数字摘要"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,serializer:"
msgid "Doc String"
msgstr "文档字符串"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,serializer_current:"
msgid "Current Doc"
msgstr "当前文档"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,digest_current:"
msgid "Current Hash"
msgstr "当前哈希值"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,digest_status:"
msgid "Altered"
msgstr "已修改"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,digital_signature:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,document_digest:"
msgid "Digest"
msgstr "数字摘要"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,serializer:"
msgid "Doc String"
msgstr "文档字符串"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,serializer_current:"
msgid "Current Doc"
msgstr "当前文档"

msgctxt "help:gnuhealth.birth_certificate,digest_status:"
msgid ""
"This field will be set whenever parts of the main original document has been "
"changed. Please note that the verification is done only on selected fields."
msgstr ""
"只要原文档的某些部分被更改，这个字段就会自动设置，需要注意的是，系统只校验所"
"选的部分字段。"

msgctxt "help:gnuhealth.birth_certificate,document_digest:"
msgid "Original Document Digest"
msgstr "原文档数字摘要"

msgctxt "help:gnuhealth.death_certificate,digest_status:"
msgid ""
"This field will be set whenever parts of the main original document has been "
"changed. Please note that the verification is done only on selected fields."
msgstr ""
"只要原文档的某些部分被更改，这个字段就会自动设置，需要注意的是，系统只校验所"
"选的部分字段。"

msgctxt "help:gnuhealth.death_certificate,document_digest:"
msgid "Original Document Digest"
msgstr "原文档数字摘要"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.evaluation,digest_status:"
msgid ""
"This field will be set whenever parts of the main original document has been "
"changed. Please note that the verification is done only on selected fields."
msgstr ""
"只要原文档的某些部分被更改，这个字段就会自动设置，需要注意的是，系统只校验所"
"选的部分字段。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.evaluation,document_digest:"
msgid "Original Document Digest"
msgstr "原文档数字摘要"

msgctxt "help:gnuhealth.prescription.order,digest_status:"
msgid ""
"This field will be set whenever parts of the main original document has been "
"changed. Please note that the verification is done only on selected fields."
msgstr ""
"只要原文档的某些部分被更改，这个字段就会自动设置，需要注意的是，系统只校验所"
"选的部分字段。"

msgctxt "help:gnuhealth.prescription.order,document_digest:"
msgid "Original Document Digest"
msgstr "原文档数字摘要"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Altered / current String"
msgstr "已更改 / 当前字符串"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Document validation"
msgstr "文档验证"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Generate certificate ?"
msgstr "生成证书?"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Generate the certificate"
msgstr "生成证书"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Hashes"
msgstr "哈希值"

msgctxt "view:gnuhealth.birth_certificate:"
msgid "Original String"
msgstr "原字符串"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Altered / current String"
msgstr "已更改 / 当前字符串"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Document validation"
msgstr "文档验证"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Generate certificate ?"
msgstr "生成证书?"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Generate the certificate"
msgstr "生成证书"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Hashes"
msgstr "哈希值"

msgctxt "view:gnuhealth.death_certificate:"
msgid "Original String"
msgstr "原字符串"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Altered / current String"
msgstr "已更改 / 当前字符串"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Close Evaluation"
msgstr "结束评估"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Close and Sign evaluation ?"
msgstr "结束评估并签名？"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Document validation"
msgstr "文档验证"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Hashes"
msgstr "哈希值"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Original String"
msgstr "原字符串"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Sign this patient evaluation"
msgstr "签署此患者评估"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Validation"
msgstr "验证"

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.order:"
msgid "Document validation"
msgstr "文档验证"

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.order:"
msgid "Generate Validation"
msgstr "生成验证"

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.order:"
msgid "Generate Validation ?"
msgstr "生成验证? "

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.order:"
msgid "Generate the prescription validation code"
msgstr "生成处方验证代码"

#~ msgctxt "selection:gnuhealth.prescription.order,state:"
#~ msgid "Validated"
#~ msgstr "已验证"
